睇完與神同行有感

呢套野由頭都尾都係左膠式道德塔利班審判
現實世界同地獄一樣係無公義
由頭到尾最應該審判係佢老母
又窮飯都無得食 餓到個細仔營養不良
自己又有重病 結果係唔洗死又唔洗審判
仲要累到個仔係地獄差d有罪投唔到胎
另外個主角真係好撚慘
出身窮撚家庭 成世人做盡好人 拯救生命無數
結果都係為左救人而死
仲要經地獄班大愛撚道德審判
最後仲要好開心咁同佢講你有得投胎啦
On撚9人地死撚左啦 女都未撚屌過
仲要無得揀投邊戶好人家
萬一又做窮撚 慘撚過係無間地獄
細佬仲撚無辜 細個無飯食營養不良
為左阻止呀哥殺老母而比人執左劑
之後仲要比個毒撚新兵打j打到手震走火打死
然後生葬活埋 比人屈做逃兵
有少少怨念好正常姐 想拎番個公道都唔撚得
最後人都死埋 反而殺人同埋人果2個都無事
成套戲令我明白到好人無好報
世界無公義呢個道理

真係有呢d審判既話 究竟有幾多人可以過得晒

無可能有人過得哂呢d道德高地審判
就好似耶撚成人開口埋口講每個人都有罪

時辰未到姐

無人睇左？

故事真係麻麻 好多細節又唔交代 所謂判官又求其判 不過唔關呢套戲事 佢都係改編漫畫

Btw 特技真係做得唔錯 亞洲黎講，
演技所有人都做得好好 細佬報夢比阿媽個part最好戲

要睇埋下集先可以評論，但同屍殺列車比 都差一大截。

睇完套戲
第一個想法係

窮人生仔正仆街

連登=地獄

不嬲都係

Cg亞洲黎講的確唔錯

根本在咁嚴格多重審判下能夠過得哂已經可以成入仙道而行, 只係馬上投胎做人咁簡單

個d 咩咩大王好on9
好似強國d 膠劇造型

問過日本電影同TVB既CG未呀死韓狗

CG根本係用錢堆砌出嚟
你洗得越多錢啲CG咪越靚囉

係撚
強國咁撚有錢咪又係做唔到荷里活級數

又唔見tvb果幾千萬cg靚

其實咪就係用番中國傳說人物改下當自己野

你信TVB9up?

所以咪話個主角好撚慘
仲要無得揀投邊個
一間做番個死窮撚係折磨唔係獎勵lo

信架 呢個世界都不知幾多大傻仔
比好多錢買舊屎番黎
仲周圍唱自己用左幾多錢

想有荷里活級數
最簡單咪將CG外判晒俾外國公司做
呢啲咪就係錢嘅問題
你有錢又點會做唔到
問題係佢地會唔會將啲資金放晒落CG度

咁講真
TVB話花咗幾千萬
重要係一套劇
人地花成億落一部戲
雙方質素可想而知